警犬夠變左質啦

你又唔撚講？

警犬唔係變質, 而係回復本來面目

講得好

所以巴打我錯